無綫冬至前夕派大信封 傳《流行都市》幕後無一倖免

電視廣播有限公司事集團行政總裁李寶安於周一（16日）向員工發出內部通知，指「裁員過千名」的消息並不正確，並表示將會有10%員工（全公司3500員工，不包括藝員）會受到裁員影響到，將於年底公布。據悉無綫昨日（19日）已透過口頭通知炒魷魚，而受影響的員工亦在今日（20日）正式收到大信封。

有傳今次的重災區為助理總經理余詠珊管轄的非戲劇組，被解僱員工包括《流行都市》、《兄弟幫》、《東張西望》和娛樂新聞台等多名導演和幕後工作人員，當中《流行都市》的節目組更無一倖免。就有關此事，《香港01》向無綫查詢，暫未有回覆。反而對於無綫傳出行政主席陳國強請辭一事，無綫就稱：「如有任何董事之變更，會根據上市規則公布。」

Source 支拿01

東張西望今晚會唔會訪問下啲比人炒嘅員工

獨家直擊慧中失業

咪又係都市閒情

炒大王都無撚所謂，慧中一定唔炒得

無一倖免

大王貼錢打工?

炒囉都無人睇架啦

幕前唔炒 炒哂幕後

送tvbuddy

你係tvb服務咗咁耐面對今次裁員會唔會覺得好可惜有啲唔捨得?
你今次俾tvb裁員會唔會影響生活？
臨走前會咩說話多謝返公司呢？

佢應該唔恨個垃圾人工

幫cctvb做曬值入式廣告搵錢都變comdom